屋企飛咗隻烏繩入黎，趕極唔走，求救

如題
隻烏繩瘋在撞黎撞去，企係窗框都唔識走
淨係識好似飛蛾咁痴住個燈

昆蟲有預知能力

聞到味

等緊食腐肉

咩繩黎 識飛

蠅呀

用電蚊拍電低咗佢，見佢膿膿地以為死咗，想執起佢扔個時佢一嘢飛起咗，嚇到我彈起依家啲烏蠅咁古惑嘅

吸塵機幫到你

烏蠅飛得太快，明明好大粒 但電蚊拍電唔死

拖鞋準備

有電蚊拍都打唔死

我拎住個蚊拍同佢捉衣因咗半個鐘，隻嘢飛得仲快過羽毛球